台妹篇

小弟最近識左一個台妹，我同佢傾得好埋，但係唔知點樣可以溝到佢.

見過面 定係網友

帶佢去新北玩